各位手足加油，聽下謝霆鋒首《有火》

各位手足繼續加油，聽下謝霆鋒首《有火》

不要懂 在壓抑中討生活 越背越重
只要懂 在痛苦中追趕夢 越戰越勇
看似冷靜情緒 也有熱血躁動
不想努力都斷送
要告別理想 怎算活過
世界沒理想 怎去高歌
最漂亮固執
忠於那當初
即使發夢錯 但那是最好的錯
不必講究結果
在暗黑中等希望 越坐越凍
苦撑起 在困擾中找出路 又跌又踫
看似旅途遙遠 永遠自信腳步
終點最好都遇到
要告別理想 怎算活過
世界沒理想怎去高歌
最漂亮固執
忠於那當初
即使發夢錯 但笑著永不知錯
那個我才是我
永遠有團紅火
只要懂 在痛苦中追趕夢 越戰越勇
看似冷靜情緒
也有熱血躁動 不想努力都斷送
要告別理想 怎算活過
世界沒理想怎去高歌
最漂亮固執 忠於那當初
即使發夢錯 但那是最好的錯
要捍衞理想 不算罪過
世界沒理想怎去生火
最漂亮固執 忠於那當初
即使發夢錯 夢裡是最真的我
一生不會枉過